[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (3351)

抽我

慢

7437 下一隊入球 下一隊入球 (第3球)
星期五 3
波琴 (主) 對 比勒費爾德 (客)
主 @ 2.52 $1000 $1,000.00
7434 存款或提款手續費 $1.00
7433 繳費靈至投注戶口 (2019080200001633) $1,000.00
7430 讓球 讓球 星期五 3 波琴 (主) 對 比勒費爾德 (客)
主 [0] @ 2.00 $540

2-2 cls

兩個po..

錯標題

大波琴咁撚勁 點玩

可唔可以2-3

可以

CUP 埋唔該

推3352開錯

3 2

訓晒？